當你以為你心入面嘅係白晶晶

但其實喺你心入面留低左眼淚嘅係紫霞

你仲點相信愛情可以忘記得一乾二淨